尋日我做咗一個旁觀者

我為我見到膠post而沒留言澄清道歉

咁多位因為膠post出咗去幫手嘅人，對唔住，累到你地白行一趟。

但係你地唔好因為咁而放棄呢場運動，亦希望你地唔好心存芥蒂，想罵就留言屌柒我，然後繼續為香港而努力 各位加油

兄弟爬山

我無野講

我無野講 對唔住